[外國勢力] 莊定賢(David Jordan) 斥責許智峰支持暴力，為立法會的恥辱

我真係好撚驚

外國勢力：如果他們唔掟石唔封路，我們唔需要做野

點解12月1日無封路無掟石又要做野

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

睇你笑得幾耐囉

你支速聾隊唔知犯左幾多戰爭罪行

要落獲問責第一個一定係你

制裁名單有佢未

英國政府處理左佢未

外國勢力斥責香港立法會議員

The day you stop condoning and supporting violent acts, damage, criminal intimidation, destruction of public properties, the day will I be leaving the streets.
If the violence stops, the police will leave the streets.
You are actively condoning.
You are a disgrace to the legislative council.

呢件本身冇諗著返英國
留大灣區做大爺唔好咩

Push

落都落rupert dover
CCTV和恐怖組織都用莊定賢做宣傳，有後台撐

有英國人同我講
佢一番去就會比人私了
話佢侮辱左英國人個朵

留響大灣區做軍閥土豪

好revoke佢英國國籍
反正唔係咪曾試過

現代啟示錄

仲有侮辱左royal navy啦
呢件仆街以前仲係軍官黎

古有英國人總稅務司赫德為中國建立當年最廉潔高效海關

今有英國人陶龜莊定賢為港共黑警政權賣力虐殺百姓遺臭萬年

屌原來識廣東話

狗隻好似好多都識

revoke英國藉
又入唔到中國籍
係咪冇護照，連旅行都冇得去

他人工好似高過英國首相
總警司每月$148,000 未計今年加人工
首相每年約£150,000

佢老婆係加拿大人, 可能有加拿大護照

完全white trash
影衰軍人

退休仲有pension